有冇人知啱啱葉紹蔭小學發生咩事？懷疑黑警放走黑社會！

見到有個類似黑社會嘅人喺小學球場大吵大鬧，仲聽到有人話「黑社會搞教會」。之後黎左兩架狗車，幾個黑警落車搭哂膊頭，之後仲好似放走左條友，有冇人澄清下？

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??